點解BBC記者表明身份畀人射，冇人講？

p牌勿屌

之前記得有片睇，我搵緊。

推
721 811

都係答你當時情況好混亂/要掌握下先答到/包容下/投訴科囉

呢d野駛乜我哋操心，外國勢力仲緊張過你

推

因為當時情況好混亂，手頭上資料不足，希望受到困擾既記者朋友，可以主動去報警

問題係射面普遍化，有第一單，就prove到有第二單好正常

面罩眼罩？面罩眼罩都打爆你！

根本係瞄頭 headshot

仆街 推上報！

有post講過